[人類生物學] 巨乳隊長大戰 權恩妃 vs 朴志效

支持 izone 權恩妃
支持 twice 朴志效
冇why not both

另外歡迎提名各巨乳女成員

參考圖

權F>>>>>>>>>>>>>大山婆

權妃 屌打 大山婆

2個都正不過牙權正啲

睇標題以為又係佛利民添

大山婆好撚樣衰

叫條大山婆返卿下耕田啦

志效好撚正wor 有肉地先正

fakesss

lm

朴志效個波型有時成個導彈咁, 好唔自然, 當然個樣都係唔係咁自然啦...

痴撚線

又要重貼

大山婆頂住

名呢

金財經你唔識?
唔係好信囉

聽過個名，不過應該又會好快唔記得

我F輕鬆吊打

幫志效對波拉下票先

你once

utoo

睇腳你就叻 睇波你真係唔能識架wo

諗唔到投邊個 我想要多d圖再考慮下

所以我先開左呢個正負皮po徵求大家意見

wa diu

志效未瘦個陣係最正

BTW I love 巨乳舉重選手朴志效

kpop 一代完美性器

權F係身型fit得黎 對波滿瀉哂出黎
大山婆只係大大份 咁啱大波姐 = 熊熊

On能9
一個係仙女
一個係大山婆

係人都識揀啦
負皮果d能樣一定係屌開動物

識揀一定係志效
屌打權f豬啦

一三五權嬸
二四六山婆
星期日雙飛

我需要更多圖

Momo正d

全都要

志效好似大啲

山婆加油

曾經有一對巨乳响我面前 ...我無好好去珍惜...
到要我奶志效對朱古力Cup Cake既時候 ....我先至後悔莫及...
塵世間最痛苦既莫過於此 ...如果個天俾個機會我返轉頭...
我會同恩菲講:我咬你! 如果可以俾我摸恩菲對巨乳一個時期...
我希望係:一萬年!

志效出道果時, 恩妃仲係練習生咋
經驗黎講梗係TWICE隊長啦

Why not both